唔好意思想問下幾點岩入去買老婆餅

想食下b仔買老婆餅，順便探下元朗朋友，
但好似到依家都未有確實時間，
想問下大家大概幾點會入去？一個人驚有人保家衛族我

b仔 不了

好似12點 食完飯先去就1點啦 小心d 跟住黑衫既行唔好比牛屎佬有機可乘

申請咗visa未呀？一陣被人遞解出境呀

究竟講b仔難食果啲係真心膠get唔到定點